[
    {
        "randomId": 44
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Umuporisi",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twaraye ihinga isuka iramungwa",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_4": "Inuma ku rukoma",
            "correct_answer": "Isahani yaguye ingese"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Igisozi kirekire",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Agahinda k'inkumi",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze inyuma nibonamo imbere",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Kwirebera mu kirahuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    }
]